招七日情

希望可以喺茫茫人海中搵到你
我地七日之內可以當對方情人
咩都做得
七日之後如果我地oko既話就一齊落去
利申：a13求出pool

ok下個po咁出
都幾浪漫💕

七日夫妻五百蚊

120x7刀5sick?3?

Tg?

小妹近排無客 俾個折你

磨豆腐？？

好